一人一句你覺得最正的tvb主題曲的歌詞

同學各位 找個位 這是你的開學禮

天命最高!

洗冤錄主題 - 一個人

世界大戰抹黑宇宙了 Can you feel?

我要與你硬碰 要爆裂嘅碌鳩~ 搖動

男人心一字馬

抹去害怕，撕掉稀罕，忘情才游到彼岸

Oh can you feel our spaghetti

昂然地踏正途我走過我的路
亂世跨出千里闊步
看天空有幾高

煩住我的 圍住我的 無論多幾多對手
要攻要守 不顫抖 露營必須酒

一生充滿電鰻

林峯

幼稚完
愛不疚
愛在記憶中找你

PS:預左俾人負皮，我係鍾意聽呢幾首你吹咩

人生太短 出手要更大

忘情才游到彼岸

大多你一首浮生若水

依幾首幾好呀 幼稚完最鐘意

露營必須酒

冇人問你鍾意聽邊首
人地係討論緊最正既歌詞

無論世事變改 還是愈難愈愛

記得忘記

邊個話我傻
請佢食燒鵝

邊個話我傻
請佢食燒鵝

大冬瓜 誇啦啦啦
啦住冬瓜仔發現好多計仔
冬瓜女靚到人人都想娶
仲有隻變色龍佢最鐘意捉蟲

烏鴉嘴流到成面都口水
怕醜草執到寶寶寶抱抱
抱抱著冬菇頭個頭D樓 (慳番D銀兩唔使買樓)

塵世裡 需要愛
人間故事總有愛

塵世裡 多競賽
民間結局需記載

塵世裡 需要愛
人間故事總有愛

塵世裡 多競賽
民間結局多障礙

其實以我大冬瓜黎睇
做神仙真係好似冇乜計仔
又要索又要博對唔住
係人要博妖要索
仲要食燒鵝
俾人話我傻 (你傻架)
真係邊個再話我傻
我就真係走去請佢食燒鵝

塵世裡 需要愛
人間故事總有愛

塵世裡 多競賽
民間結局需記載

塵世裡 需要愛
人間故事總有愛

塵世裡 多競賽
民間結局多障礙

塵世裡 需要愛
人間故事總有愛

塵世裡 多競賽
民間結局需記載

塵世裡 需要愛
人間故事總有愛

塵世裡 多競賽

天命最高

我這樣討厭 他完美如此 能共你HO HO 地相處

我們受傷，我們愈強
風浪，打造夢想

當呼吸是照舊無常 前行仍舊遍地雪霜
當四季尚在場時 能懷抱你是最大理想

別讓今天的人生 灰灰暗覓覓尋尋

手機響鈴來留名

人在遠方 蟬沒有和唱

啊!!!!!

唔係呀
呢幾首歌都好正呀
佢真係衰喺首chok到

你也許不算最完美
卻更加使我掛念你

如眼睛可分對或錯

如果 命運能選擇

時間若推不翻 就化蝶去遊故地

人與人太多 混亂之間 兜兜轉轉經過太多 途人之間 千百次遇著亦是緣慳

年少多好 貧困多好
一蚊積蓄足以快樂到
廉價結他抒發我暴躁

從前是巨大夢想顯得我太緲小

睇到起雞皮

孝義...永在心！！！

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

呢首其實個意境好正
但唔算出名

如果計埋大陸劇
浮生若水

無線「神鵰俠侶」主題曲
作詞：林夕
作曲：周華健

愛是愉快是難過是陶醉是情緒
或在日後視作傳奇

愛是盟約是習慣是時間是白髮
也叫你我乍驚乍喜

完全遺忘自己竟可相許生與死
來日誰來問起天高風急雙雙遠飛

愛是微笑是狂笑是傻笑是玩笑
或是為著害怕寂寥

愛是何價是何故在何世
又何以對這世界雪中送火

誰還期求甚麼可歌可泣的結果
誰能承受後果翻天覆海不枉最初
啊……… 有你有我雪中送火

愛在迷迷糊糊盤古初開便開始
這浪浪漫漫舊故事

愛在朦朦朧朧前生今生和他生
怕錯過了也不會知

跌落茫茫紅塵南北西東亦相依
怕獨自活著沒意義

愛是來來回回情絲一絲又一絲
至你與我此生永不闊別時

孝義～永在心～！！

許冠傑全部

Oh Can u feel ？ Our spaghetti

太極唔係大陸劇wo
雖然喺大陸攞外景，但完全係無線自己拍喎

林夕寫詞真係一絕

講不出聲 講不出聲

這麽一瞬間 看清楚我麽

加埋呢句個神絮出哂嚟

舉杯暢飲河邊秀美
奏一闋曲傳千里
斜陽隨著清風
已幽幽泛起～

孝義~ 永在手~~~~~

孝義~ 永在心~~~~~

讓我今天幼稚完好嗎
能如願再經歷遇見你的一剎嗎
如果時光機放在前方 可天真多次嗎

其實成首幼稚完都好正
希望林峯之後可以有番啲咁高質嘅歌唱

彈落啲喇⋯彈落啲喇⋯彈⋯⋯
彈落啲喇⋯彈落啲喇⋯彈⋯⋯

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!

踏世上 高峰總要攀 碧血染青衫
笑中看變幻 算破綻 一子決江山
成敗瞬間 隻手風雨翻
虧欠我江山 你總要奉還

得一個人 竟也不孤單
作伴有 我夢我影我身

時代變 又一間消失小店

對付我 攔截我 還是破網哨子聲吹走風霜
將我領土 九十分鐘裡儘量擴張

雲外看 新生趣

殘缺的一地雜物 代表一對愛人

人在遠方 蟬沒有和唱

啊！！！！！！！

暴君

幾千天近況幸福嗎

誰沒有一些 刻骨銘心事

能共你 好好地相處

竟然冇天氣不似預期?

世間什麼愛叫純潔

尋常一對到頭來 毫無樂趣
然而呼喊痛哭拉扯可是對
為何燒到猛火裡 我都不介意伴隨
話我知 這生醒了又再醉
問蒼天 有幾多快活兒女

林保怡

仍然能搭著膊在照相
講起了自幼戀愛的對象
還有 熟悉的 那些歌唱

歲月的童話

就算在某天風急花飛再一篇 你我仍然甘於應戰
走得過最絕望危難了 哪會怕考驗
時代變 人物風景都改變
我們英勇卻未輸從前 如常在苦困裡彰顯 未會變

我比首冷門既：

閉上眼成全漫天黑暗 人人同時亦有些私隱
若我與你海角共沉 還是勝過天地獨行

不過套戲真係好難睇

頭痕吧，我沒有頭髮， 為你開滿天花髮

萬載千世誰狂勇
號令世間天讚頌

會掛念就承認太掛念
明天相見你就說即刻見

套劇好好睇

暴君 心裡感謝神

成敗瞬間 老母都要姦

1.是勇者！不必怕！

2.離別了 只得我在等天曉 明白自己多渺小

3.跟我尋找快樂於星際滿天飛

4.一個人雖感寂寞 但我同學也知我品性善良

時代變 人物風景都改變 我們英勇卻未輸從前

誰共誰一起 緣份冥冥之中連於一起

風光裏走過了幾千里 一轉身 郤在原地

巴打我錯了，睇漏左

補返

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎
仍然是那麼認真嗎

聽到醉

呢句真係會聽到喊

雄才絕世天生有幾 狂情傲態萬年稀
力拔山獨有吞山川豪氣 天亦疑忌

如果可以狠你 全力痛恨你

甜蜜存起 仇恨至死
但我得到整個宇宙 突然懷念你

愛是愛是愛是 永不可預期
愛是愛是愛是 從沒講理

心呼吸有冇人識

如若成功等於孤單
寧願簡簡單單
誰在世界 能一夫當關
有一肚苦水怎支撐
難得一起分擔 離別你最 不慣

細個好中意首歌

參一生參不透這條難題

張學友 <壯志驕陽>
天空光線耀眼 來預估光陰璀璨

總會碰著暴風加雨水
但我堅持 永不倒下去
天要塌下 就將這被窩 蓋住心碎

明白了 放下了 等於得到

塵俗當中有太多人 相識過愛不到

如夢初醒～

我要為人類創出 一式半招 閃耀

又話反tvb

啲歌詞倒背如流

連登仔

反tvb係反而家嘅tvb
我哋係懷念緊舊時嘅tvb呀柒頭

紅蝴蝶

世界甚麼愛叫純潔~你甘願化振翅紅蝴蝶~

正當眼內全個世界丟低我在遠走
唯有愛我的你卻願承受

拍著軚盤在聽猛風的起勁 一轉開眼睛
我突然驚醒 此際氣氛變靜

咁啱都係不離不棄

留言留下記掛 誰又看化望穿短訊中蓋住了面紗
地球在變化 是情侶在變近或變差

好想知你可會快樂 還是總躲不開生活煎熬
只想 你仍安好

藍藍天空高掛我的夢
深海 潛入最深追逐確與眾不同
沿途快樂自由陪伴我
美夢成真因你讓我到處去碰

想飛

緣份就似 全力冒險
最進取的可走得最遠

天涯俠醫

開始對狗~ 打！飛！機！

迷戀往事 想千遍 那管無意義

平靜藏滿鬥爭

在歲月𥚃飄和沉 是我的命運
無望中啞忍痛苦中偷生

身處這混世角色無法揀 誰去問天壇

eason

如我拼搏一生 負擔千斤 一切也為了最親
親必需要近 明月照人 無價是眼前人

孝義 永在心~~~~~~

仲有忘記傷害

律政新人王第一輯

連登不嬲係LF fans集中地 正皮你都嚟唔切啦

時代要一天天分薄你我未來
難得一起時別要放開
誰願意躋身於複雜裡精彩
只想與你簡單相愛

記得忘記都正啊

唐風傾國千詩頌
霓裳絕世一舞輕

仍想像總會有日能讓你知我是對
趁著陣陣雨水 准我靜靜流淚

夢半醒 我方知這樣寒冷
何謂愛 無非淒風苦雨間

汗血水

風吹得再兇 吹不散笑容

這世界從來就不公允

一生分四份 父母知己尚有工作
還欠那份叫作有情人

缺宅男女

就地目擊他
越就近越偏差
事實在分岔
重重謎團連環事態
千種心理見解
一種天理已在旁觀他

低B仔 Can箍仔

難為正邪定分界

註定來生相見 我就當停電
跌跌碰碰拾到自己的碎片 來來去去總是緣

大唐雙龍傳 唔記得歌名

仿似朝花一息間開 凋萎一刻照夕來

從前曾拍著膊在照相 公園裡共你比賽攀樹上

有心愛你卻愛不到
抱緊了你卻又未想終老
再等到與對方失散以後
就會知 原來誰最好

識唔識分主題曲同插曲？

塵俗當中有太多人 相識過愛不到
人生路 緣和怨 亦有一天衰老
月與影相好 離別那個代價高
逃不掉 那清早

師父明白了首主題曲
雖然唔知套野講咩，但歌詞好正

誰人能像我不斷為夢幻喝采
而此刻始終相信有希望存在
讓我抱緊感覺 就算看不見將來
隔兩個空間都可以相愛

如夢初醒

從來沒料到這生裏 會給思憶一一佔據

發現每一張臉 似靈光一現
明明維持着都可斷線

明明動情 想愛沒有情
當那天懷抱你時 沒決心承認
明明事成 想愛沒有情
當你走留低心跳聲 永恆動聽

雖然舊 但好好聽

法拉

如果我感覺心跳沒法安靜 誰願聽-認命

鄭中基 染布人生

還想不想犧牲我 想不想犧牲愛
堅守這一些所謂 理想

世間什麼愛叫林雪

智叔黑歷史

識聽！！！

如果冇一開頭嗰段獨白就好

橫越界限!!!!
一身充滿電鏝

發誓從此 絕無兒嬉 令我堅守 也全是你
因 這段情 告別明日痛悲
而你是情深亦無人比 讓愛戀隨心細味
明知愛著你 難得再共你 是誰造美

人生太短出手要更大
誰和誰 春秋都只聽天地號令

在最壞時候必需卑鄙
在決裂時候彼此妒忌
無非人生道理
原本無心害你

最鍾意幼稚完不過好似係片尾曲

蒙起這雙眼冥想

誰會讓你戀上/ 忘記言論重量

年少無知
明白了

依然是我最大

肥婆的水 在流

匯通天下，唔知有無重播過。

沒有燈 尚有人 相擁過亦算好運
縱是病人捱到茶也變苦苦茶亦變甘

隔世追兇主題曲直接劇透尾段劇情。

留言留下記掛 誰又看化望穿短信中蓋住了面紗

雖然我憎吳弱雞但呢句真係寫得唔錯而且都幾配合劇情

尋覓真龍皇 不惜一戰
手足且肩並肩

我怕就怕 失望
其餘一切也不枉

所有代價 通通捨割
心血都劉江

一生分四份
父母知己尚有工作
還有那份叫作有情人

如夢初醒 明明流淚了怎麼失笑

大奶奶的獨白

祝福聲想妳都聽到

難道開不開心都同樣 才稱得上是修養

這世界是我天生擁有的

變天前半段真係屈機 但個副歌完全襯唔上 hihi下早泄咁

風光裏走過了幾千里
一轉身 卻在原地

為什麼自卑 幹嗎要後悔
yeah yeah
就算再多挫折 我都不認失敗
我不會流淚 沒時間後悔
yeah yeah
地上再多血跡我也得站起來
<<沒時間後悔>> 怒火街頭

最經典嘅講不出聲都冇人講?
講不出聲 講不出聲
任由自己 半夜驚醒
我只不過偶爾受了驚
於是 才遺忘本性
溏心風暴

天下間可真有痴情 痴情竟豁然心痛

明明首歌咁好聽
兩個主角又靚仔靚女
點解當年收視好似插咗水咁

最難唱嘅劇集主題曲

無線最後一套兒童節目

迷戀往事幾千次 哪管無意義

係薛家燕做過皆大歡喜嘅問題，其實讀白算有感情，不過我覺得搵伍姑娘讀仲好。

許志安
胡杏兒演技最後高峰

戀愛是個海
衷心請你別送死
知否愛我毫無生機
但你不要為我哭
請你讓我死
想跟你但對不起

誠心的親愛著你
但我這么討厭自已
而你就算握我手臂
我怕你到處顛流離

韶華逝水 悲傷盡頭是沒眼淚

呢套野係我見過家燕姐做過沉重既一套

想飛 從平地一聲響徹 天地再躍起

I’ll be on my way to save you
When life goes astray
I’ll be on my way to hold you
To kiss your tears away
And my heart will stay
Stay with you for no reason
Even if I’m away, away...

林峯最正都係呢首
雖然衝2真係垃圾

人生不只戀愛叫我開心
吃著純味巧克力亦很窩心
仍想親身戀愛試試一吻
讓歲月更值得回味心亦近

佢仲有拍過套叫《7號差館》嘅戲，不過首播係凌晨時分，幾好睇，開頭以為搞笑，後尾慘到爆炸。

劇情講黑警，因為影響警隊形象被人調咗去凌晨，如果唔係可能真係拎視后。

呢套劇令到我好唔鍾意秦沛

順便唔好睇劇情簡介直接睇會比較好，唔好被劇透

愈練愈勇 熱血有氣盛與衝動
又是命中 心中的火焰更閃動
愈負愈重 汗血裡載負我的夢
不息自信 擊出一片天空
<<拳王 >>
前行什麼的試煉 讓滄海變做桑田
任世間驟變 我的將來已留位置 跟你話當年
成全未改的志願 曾離別過相信可團圓
來讓心底的理想實現 到哪地哪天
只知道 熱燙的心仍未變
<<團圓>>
依兩首都幾正

你大我呀！？

不過唔鍾意還唔鍾意，佢嘅演技真係好勁嘅

站得太久
分叉口怎麼去走

無止境漂泊沒掌聲與歡欣
無聲的國度助人夢裏飛行

感覺像第一天 又初見

事實傾出 一講理有著百種

藍藍天空高掛我的夢

誰人能像我不斷為夢幻喝采
而此刻始終相信有希望存在

魔高一尺 道高三千 平亂世後再升天

實情 由細聽到大

蓋世寶代表作

乘着風傾聽誰故事 傳遞中可有誰會意

1.散在風 說著秋 引著冬 雪又染
留待我實現送你的萬語千言

2. 奇蹟太少 出手要更大

U UUUUU UUUUU
唔係主題曲 但呢個好經典

馬撚既想飛成首

法理若在 為何強盜滿街
……
難為正邪定分界

利申90後，但係以前啲歌詞真係好正

平亂世後再算升天！
個氣勢

其實學警系列應該係第一輯最好睇
但收視最高就係第三輯
第二輯就真係唔係幾好睇

And You Are My Sunshine
My Life, Tonight
(You Light Up My Life)
And You Are My Sunshine
You Make Me All Right
(You Light Up My Life)

你問我知唔知我自己喺度做乜 我淨係知道如果我想做就做得 今時今日仲有邊個講道德 就算第一次唔成功 So What?

情若真 不必相見恨晚
見到一眼再不慨嘆

錢七老豆

從前曾搭著膊在照相 公園裡共你比賽攀樹上
還有 什麼歌 都亂唱
插著褲袋哨子吹響 看夕照是如此漂亮
一切 就這樣分享

你話你一出世就睇亞視/VIUTV/有線就話啫

我估你一出世睇CCTV

迷戀往事 想千遍 那管無意義
追縱百萬次 分析微細意思
尋找千里 卻別離
情理歪曲真諷刺
行近看 明白當初不過無知

如望著塵埃 穿灰塵望向外
朦朦地尋找所愛
疲累沒離開 心僅存著意外
其實舊情已不再

＊沉溺往事 幾千次 悔心無意義
花光氣力試 終枉然 欠意思
如光影照 正面時
常理般推測不智
行近了 能讓親手敲破無知＊

迷路在人海 玻璃層疊意外
無奈實情透不過
無話別離開 不甘在眼內
期望拾回往昔愛

沒有燈 尚有人
相擁過亦算好運

<情牽百子櫃>

姑姑

學警捉姦！

心呼吸

大家最鍾意原版定係劉德華版？

若未拋開 未能有愛
然而分開 仍能記載

若被傷害夠 就用一對手
痛快的割開 昨日詛咒
入夜等白晝 剩下傷痕開始結焦那胸膛
城內 快要變作困獸鬥 人人尋仇赤腳走

有心愛你卻愛不到 抱緊了你卻又未想終老
再等到與對方失散以後 就會知原來誰最好

其實願捱下去 因我當時
總算擁有快樂我知
在意 誰曾被你重視 arhhhhh

越搏鬥戰意越高企

風急雨下 再闖幾個關
有你伴我鞋頭未怕破爛
握緊你手 縱此生有限
緊記你一張笑顏

峰火奇遇結良緣？

誰人在命運之間想扭轉記載
妄想挑戰大時代
誰又看見未來 要怎麼相愛
若這世界有一個無可替代
然而若命運相交可一不會再
放手牽手也是無礙
逝去或回來 有幾多錯愛
完全定了哪可篡改

成首都好正

未來的守望者
恍如隔世

劉德華深情啲，張德蘭嗰種好似feel到下一秒就會嗌首歌出嚟咁

大冬瓜 陰毛開叉

甜蜜瓜 和木瓜嘅配搭
有士多啤梨加鮮橙

唔知有無人識 但詞真係好靚

唐風傾國千詩頌
霓裳絕世一舞輕
難是難自棄
誰愿棄麗質天生態
牡丹應與豔色同盛

長生宮裡痴心事
長恨歌中泣血聲
男兒漢難為你傾出心中愛
以一生去換你一段情

如今請愛惜當初帶羞少女
從此請記緊這夜一對眼睛
華清碧水長安清柳
那青青到後世幾回認

因為係黃霑填

竟然係咁

善莫善於水 輕與重 也借勢推送
柔弱莫弱於水 水轉動 卸去了心痛

懷念你 回憶卻恨你

太極千字文
雪下思
浮生若水

人生太短
出手要更大
旁觀者不需理解

贏得風光 豪得精彩
自己偏偏感覺失敗

實情 廖碧兒

實情真心正

磨劍鋒 來引弓

天氣不似預期
但要走 總要飛

明白有愛有家在

點會負皮..

愛無愧 何韻詩

唏呀唏呀唏 唏呀唏呀唏

dadila dafila da~

十萬夢兒裡有你 一起坐入穿梭機

好多英文歌都好聽
no matter

Promises don't come easy

that's why you go away
only love

出手太大 人生要更短

天氣不似預期 但要走 仲要飛
道別不可再等你 不管有沒有機

如深呼吸貼近天空愛的心
從天災戰事助人夢裡飛行

暖入我體內

迷惑太多 能望見太多 明白太少

繪出天與地

如夢初醒 明明還在笑怎麼哭了
如夢不醒 明明流淚了怎麼失笑

對

好似冇人講祝君好

泳兒 無雙譜套劇首歌真係古風得嚟又正

常碰觸 這斑駁一片牆
盼有些 舊幻影會留著
從前那闋告別曲
飄雪落下仍在唱
還未發現鬢上已染上雪霜

我記得 延綿無盡的花卉
曾共你 說過鏗鏘的約誓
塵俗渺渺變幻多
花會謝愛情會逝
但你於我心裡仍代表一切
若某天 瓊樓雄殿都荒廢
唯獨你 那記憶也難被摧毀
如若你我這段虛幻傳奇終會逝
沒法擁有但仍然是愛我怎麼能克制

孝與義

唔⋯天氣不似預期

男人心一字馬

看遠處沒盡頭地帶
方知這世界極大
那怕雪落路長日曬
天空海闊跨新境界
鬥志永在極強狀態
闖巔峰勇氣重大
愛上這份自由愉快
這種感覺你可否了解

心呼吸首歌啲詞真係靚到可以洗滌心靈
同套劇既劇情意境好夾

誰人又像我執著夢幻沒變改 而此刻始終相信最好是期待

鏡中緣 霧裡花 最假的 才越心跳

頂細個睇到而家都好鍾意呢首歌同劇

理想不可減退 全力勇敢的衝出去

然而如何路不同 曾同行寒夜雪中
woo oh wow oh woo oo oh~

暴君 碌嘢粗過人

誰能去分正邪 從一而終！

回憶

如此時代滿障礙 如此時候 預計將來
天 望透了千秋世代

發現每一張臉 似靈光一現
明明維持著都可斷線
失去是理所當然 連線索都不見
你逐漸逐漸地走遠

殘缺的一地雜物 代表一對愛人
前程以至照片 撕開了兩份
來吧趁亂想時 投進垃圾箱 除掉腐敗氣氛
連同當晚信念 拋開得勇敢
拿手機清洗 過去的興奮
無人留得低你 我怎麼要自困

入黎就係為左睇依句！

別要賭。。天明最高

註定來生相見 我就當停電 跌跌碰碰拾到自己的碎片 來來去去總是緣

心裏感謝神

經過那～些～年

呀！！！！

只想 你仍安好

情逆三世緣

拳王首主題曲好熱血，我記得係鄭嘉穎唱

係我衰又唔夠衰

無論在那一天 童心也未變
同用夢裡詩篇 編織最美一天

沒有燈 尚有人

呀！～～～

好嘢嚟㗎！哈哈哈哈

踏世上 碌鳩總要彎

係我衰但唔夠衰
兇手究竟是誰
追兇個追 我追到最後望住我部聖經
邊個係無罪

五味人生

難得一身好本領
情關偏偏闖不過

係呀 係鄭嘉穎唱
有鄭嘉穎嗰啲劇都好似幾好睇

平平淡淡日日亦都慣 想花心思於每一餐

笑聲笑聲笑到冚家拎

如夢初醒 明明還在笑怎麼哭了

有聲

賣弄球技 和你寫進日記

人在遠方蟬 沒有和唱

自從佢連卡通主題曲都懶得配嘅時候已經冇咩正嘅主題曲

將今生, 彌補他生 誰知有沒有下文
一顆心, 多少腳印 誰可證實結伴同行

指天發誓 你,我 若有天可再生
祈求天意別人弄人—
誰又會 答應 再生不愛別人

太初之始 由極端開變 如兩生四象 宇宙輪轉

大地在我腳下

明白了放下了等於得到

當年睇完好想做警察。

磨劍鋒 來引弓
頑強傲氣都開鋒

天外有天 用自己抵擋劍尖

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎 仍然是那麼認真嗎

韶華逝水～～～

無人相信 如純屬知己 我待你怎會像這體貼入微
祈求使你 時常亦歡喜 沒說出想要如何一起

遺忘自己 成全自己 受過傷懂得怎戒備

講講講 講

哪個猜心者不卑鄙

實屬巧合真係識貨先識

講講講 講笑不嫌肉麻 該不該相信你是潔白無瑕

有冇人有印象

醇酒一杯 曾是你與我的約定

期望無止境 直到良知也奉上
誰在乎滿身的傷

以前好多都好正,最重要係要契合劇情,而唔係罐頭歌任搭都得
問你幾次冤 多少愛 才在一生永遠鑄下印 長為我透骨透肉透深心:語帶雙關,宋慈驗屍通過透骨透肉幫死者伸冤
如眼睛可分對或錯 這麼一瞬間看清楚我麼:皇帝正係貪美嫌醜,忽略咗凌雲內心既好

楊貴妃既主題曲

賣弄球技和你寫進日記 我記得 那天成為知己

中間人

只知道合上眼睛扮去玩 會免掉更多麻煩

你個名

曾經趕不上 至立心趕上
迷失中走過 才認清方向
從舊時天真 漸變成一臉倔強
誰又來聽心的傷

若被傷害夠，就用一對手，痛快的割開，昨日詛咒

一時進再一時退秒速像風
一出拳你即失重地震天動
舉起手享受勝利置身半空
風光數秒鐘 下千載苦功

Run Run Fight 一擊即中痛不是痛
Won't We Fight 有人在進攻

愈練愈勇 熱血有氣盛與衝動
又是命中 心中的火焰更閃動
愈負愈重 汗血裡載負我的夢
不息自信 擊出一片天空

冷暖那可休 回頭多少個秋

迎急風豈會吹倒我 披荊不致灰心過

刀槍怎會擊倒我離座

無止境蜚語都擊破 畢生都也忠於我

不屈的我捲不進漩渦
好有氣勢

其實我很煩惱 只是你看不到
如果我也不開心 怕你轉身就逃
愛上一個人 一定讓他相信這世界多麼美好

我知我打多過一句唔啱規矩 但我覺得要一段出晒先有完整意思

會掛念就承認太掛念
明天相見你就說即刻見

物轉星飛

天空海闊我共你 再領略人生的美

請不要消失希望 夜場還是有星光

當年無綫乜人都可以搵到來作詞唱歌
林夕都好似幫手作過好多首主題曲
不過至從tvb同四大唱片公司鬧翻之後，D歌質素每況愈下

孝義永在心

其實呢套唔差㗎
不過就好似硬係冇乜人睇咁

這世上 萬千人
當然愛能夠轉贈 你在臉龐留低的掌印給他人去熱吻

一身分4份父母知己尚有工作

乍暖還寒風急雨冷欺詐忠勇
交心卻變猜心笑語中
有過情濃孤衾更凍摧折心志
遺憾當初意想不中

鏡中緣 霧裡花

給我體貼入微 但你手 如明日便要遠離
願你可以 留下共我曾愉快的憶記
<沖上雲霄>

我都post咗，引用咗長恨歌，曲詞都咁淒美，大師級

金枝欲葉2

不死的夢裡 充斥愛和罪 重拾自信面對當天的畏懼

啊～～～～～～～

我這樣討厭 他完美如此

笑你我枉花光心計
愛競逐鏡花那美麗
怕幸運會轉眼遠逝
為貪嗔喜惡怒著迷

責你我太貪功戀勢
怪大地眾生太美麗
悔舊日太執信約誓
為悲歡哀怨妒著迷

啊 捨不得璀璨俗世
啊 躲不開癡戀的欣慰
啊 找不到色相代替
啊 參一生參不透這條難題

吞風吻雨葬落日未曾徬徨
欺山趕海踐雪徑也未絕望
拈花把酒偏折煞世人情狂
憑這兩眼與百臂或千手不能防

天闊闊雪漫漫共誰同航
這沙滾滾水皺皺笑著浪蕩
貪歡一餉偏教那女兒情長埋葬

雖然首歌係講伍姑娘，但大奶奶以旁觀者既身分講獨白都唔錯

理想不可減退 全力勇敢的衝出去
不死的夢裡 充斥愛和罪
重拾自信滅絕當天的畏懼
已把心魔擊退 還未留下一絲根據
彩色的烙印 天空裡凝聚
和平地戴面具 歡呼聲撐下去
好正

白日夢內像是全無管制
多美麗
靠人聯想精靈雙眼看東西

帶你探險新鮮盡是玩意
前程如任你策展
去到太空論盡星光一秒有千變
由我話你知

來自數碼星宿
遇上各好友
就與蔥蔥將智識接收
學理永不夠
下課與好友
Come And Join Us
Be Our Friends
放學ICU

誰大 誰惡 誰正確

狂人已慣 在暗室無空間 旁人冷眼 沒有苛求相反

點解開始會想過買樓
點解開始會不再瘦
點解開始要啤酒轉紅酒
點解開始會鍾意養狗
點解開始會無乜老友
點解開始要起身著晨褸

拍著軚盤在聽猛風的起勁 一轉開眼睛
我突然驚醒 此際氣氛變靜
看著引擎頓了怨聲中感應 原來極任性
望見爸爸的身影得以反省

從來為我艱辛亦撐起 最壞時候都不棄也不離
前路既苦澀仍是美

正當眼內全個世界丟低我在遠走
唯有愛我的你卻願承受
縱使眼內全個世界都失去 但你甘願拯救
就算這以後 沒半點報酬 卻永不放手

經過那些年～

如情場奮勇的探子回頭非好漢

雨過天清以後 笑臉等於報酬
要以我手腳拯救出成就

有大志早晚復我大唐江山！！

日出 照舊
天空這樣藍

往事過去無謂 看
當舊情漸舊無謂望
我也許闊步過去能望見方向

樂與怒也繼續搖擺

仍然是那麼認真嗎

馬俊偉
呀...

唔！
天氣不似預期
但要走總要飛

人長久幾多的風波 歡笑總比苦澀多

呀

凡間多悲慘 有大志早晚 復我大唐江山
邪靈和異獸 正蠢蠢作動 聚勢力再發難
仇深 深似海 情深 未遺忘是愛

其實近幾年好多高質歌詞都係林日曦寫
而家得番張美賢，寫黎寫去都好似同一首歌咁

逆轉對錯，扭曲音波

走進五星酒店

渡華麗假期

天崩了 我們繼續挺起

情的代價邊有得輸

我都係

出哂水！！！

不甘安於封建制度裡
迷信上街真理會達到

林峯所有歌

Btw諗到多一句
拿啦啦愛護自己 開心的東西要專心記起

自己都不愛 怎麼可相愛

有 都係林峯
佢去返tvb我真係好開心
希望tvb唔好再比談情說案 professor king 摘星之旅呢啲膠劇比佢。

看看威風的他，雙腿好似摩打

呢首好正
果時仲聽到眼濕濕

唾涎欲滴令人動心
MAMA MAMA MIA
勾起一些感覺
MAMA MAMA MIA
甜甜蜜蜜在乎內心
試過試過這美味
整整一生都會牽掛

說說笑話 再嘆一啖熱茶
昐每次飯後 都有暢通的消化
你說你想住在 那半山揸寶馬
清早等小巴 也會掛心上落樓價
花費起 多兩餐珍饈百味
可記起 街邊的香氣
深宵歸家的湯水不可比那份甜味
統請你各位今晚跟我去威
放心 不要高價的消費
只需要 笑著放鬆身體 欣賞身邊許多好東西 清熱腸胃
統請你各位今晚通處去威
放心 不怕裝扮多失禮
怎可以 發悶似隻冤鬼 應知身邊許多好東西 輕易流逝

就算在某天風急花飛再一篇 你我仍然甘於應戰
走得過最絕望危難了 哪會怕考驗
時代變 又一間消失小店
我們可否約定於明年 維持樂觀笑臉一張 又再見

冇追晒套劇，但首主題曲真心好聽好入心

一生分四份：父母、知己，尚有工作，還欠那份叫作有情人。

飛飛呀飛出去 跟小兔飛奔去 熊和熊貓一起去
開心過的分秒 終於也開啓了 神奇門都開啓了

2001 年既劇真係好高質
封神榜 尋秦記 錦繡良緣 小寶與康熙 勇往直前 美味情緣 酒是故鄉醇

真係好有鄧智偉既style

夢半醒 我方知這樣寒冷

拍著軚盤在聽 猛風的起勁
一轉開眼睛

Turbo哥 有無同好

係我衰但又唔夠衰

凌晨版仲要cut過當年睇到人人頭頂有白蠟燭最後監生燒死嗰段個心真係寒一寒，後尾先知借用咗馬棚大火都市傳說

夢半醒 我方知這樣寒冷
何謂愛 無非淒風苦雨間
流著血 紅著眼 就算多轉幾個彎
明日從酒醒 宿醉未散

尋常一對到頭來 毫無樂趣
然而呼喊痛哭拉扯可是對
為何燒到猛火裡 我都不介意伴隨
話我知 這生醒了又再醉
問蒼天 有幾多快活兒女

我顫抖 你的嘴帶熱還冷
沉下去 沉於枕邊黑髮間
明是錯 無力挽 讓愛主宰這瞬間
何用理悲歡哭笑聚散

尋常一對到頭來 毫無樂趣
然而呼喊痛哭拉扯可是對
為何燒到猛火裡 我都不介意伴隨
話我知 這生醒了又再醉
問蒼天 有幾多快活兒女
尋常一對到頭來 毫無樂趣
然而呼喊痛哭拉扯可是對
為何燒到猛火裡 我都不介意伴隨
話我知 這生醒了又再醉
問蒼天 有幾多快活兒女

細個好鍾意呢首

理想不可減退，然後勇敢的衝出去

最近翻睇完

舉杯暢飲河邊秀美 奏一闕曲傳千里
斜陽隨著清風 已幽幽泛起
妳的美比繁花更美 我心卻只能希冀
紅蝴蝶漫天飛很美 我一生銘記

用味覺帶動情感
願不需眼睛去覓尋 戀愛的觀感
自味覺傳來的興奮 簡單清新原來動人
那感覺 退散心底的晦暗

每天精彩的菜譜 總有日蒼老
那及平常事一樣好
情感開水裡流露 最簡單的菜式
全用愛創造

如果 情感 糖果一般吸引
誰會 留意 和愛距離漸近
清淡中 平凡中 將味覺化作熱能
原來美味情緣只需一個吻

沒下雨就是藍天
沒香草也不該用鹽 清淡本自然
未熟透葡萄的咀臉 澀苦過後如同蜜甜
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
似身體滲進戀愛的樂園

簡單開心的菜譜 怎算是枯燥
有情人陪著起舞
如果開水不夠好 只須加點氣氛
調味變角度

如果 情感 糖果一般吸引
誰會 留意 和愛距離漸近
清淡中 平凡中 將味覺化作熱能
原來美味情緣只需一個吻

如果 情感 糖果一般吸引
誰會 留意 和愛距離漸近
清淡中 平凡中 將味覺化作熱能
原來美味情緣只需一個吻

如果 情感 糖果一樣平凡
誰會 為意 情愛己成習慣
清淡中 平凡中 生命裡腳步悠閑
完成美味歷程 不爭早與晚

紅蝴蝶好正到依家都仲會聽

情人們一呼一吸 相愛到底 結局或同樣

我這樣討厭 他完美如此
能共你hole hole地相處

不必怕 已捉緊你
不管怎樣亦緊你

知否世事常變
變幻原是永恆

發誓從此
絕無兒戲
讓愛戀隨心細味
餘生愛著你
如死怕忘記
共誰入戲

正楊貴妃首歌

沒料到我所失的，竟已是你的所有

跟你一起 承受了幾多仍不放棄
仍期待一天一切很美
在抱擁之中超脫限期

別要賭 天命最高

成日諗起呢首歌，一直好想知歌名

咪玩啦，張美賢當年作嘅好多都好經典喎，
講不出聲、歳月風雲⋯⋯
係依家星夢時期佢先開始低質

講出嚟 世界上情感都算弔詭 以為贏了一切
至覺得好失禮 多麼巴閉 始終需要安慰

會掛念 就承認太掛念
明天相見 你就說即刻見

所以咪話近幾年

人獨自難敵寒霜
彷似躺於雪地上
煙雨飄散 在我臉龐 然後結霜

時代變 人物風景都改變
我們英勇卻未輸從前 如常在苦困裡彰顯 未會變

力拔山勇哉不過一齣戲 無限壯烈千古悲

人生太短出手要更大
旁觀者不需理解
贏得風光豪得精彩
自己偏偏感覺失敗

誰共誰一起

拋開爭鬥 挽起衣袖
不牽不掛 是最自由

究竟海有幾深－《魚躍在花見》

攻心計－《宮心計》

無心害你－《溏心風瀑之家好月圓》

鏡花－《胭脂水粉》

千山我獨行 不必相送

常在我左右 一個人不夠
朋共友相伴著行
齊力奮牽手 不經心參透
能用摯親換摯友

好冷門 有冇人識

迷戀往事 想千篇 那管無意義

通常有林峯劇 啲歌佢自己唱都
當然有啲冇份做都有唱
連登真係咁多LF fans?!

能共你 hole hole地相處

世界這荒島的隔岸 尋回被拒不解境況

無論世事變改

天氣不似預期

陳慧敏版

這世界從來就不公允 人人隨時或有假天真
是我夠坦率去做人 還是我夠演技成分

正

但首歌好難聽

尋找千里 卻別離
情理歪曲真諷刺

大奶奶

寫的好靚，霑叔

當傷到盡時 不懂淌淚
呼吸也亂 有口難言面對
:當雙眼漸紅 哭不算罪
男或女 誰沒有苦水

:縱使結果早已知 就算犧牲都願意
前路有多苦 未怕摔倒 全因你緊靠住
忘掉昨天那懷疑 在困境堅守路線
無憾了 這輩子未算長未覺短

從頭開始 多多一次靠你我來重演 多多一集上集就如排練

直到開始想喜歡我
直到終於不喜歡我
直到碰上一個 逃避一個
追不上 躲不過

如準我繼續留下

大力啲啦 大力啲啦 da~

之前唔知係邊聽返先搵得返依首歌
好上腦

第一時間就諗起呢首

變法難去估豹變成老虎你會問何故
一朵鮮花識招呼
還稱讚土風舞冬菇

老鼠安

當年睇啲gif笑到我

魔王紀力

Come and join us be our friend 放學icq

已經冇人知～